狗總係咪食唔夠蛋

係咁吠 食得唔夠飽？